究竟咩原因令到連登仔對youtuber咁抗拒？

睇左幾年youtube
以前睇大J ricko 薑檸樂 笑波子 等等
一出片我未睇先like
到依家既boris1027 lemon 宅男俱樂部等等
睇得出佢地係認真拍 唔係鳩做
點解連登仔對佢地咁反感？

上咗位就扮大明星
好似個個乜鳩rickykazaf咁

Arhotv都產量多
好羨慕佢有咁多supreme

無料扮四條
不事生產on99

只要youtuber拍嘅片喺連登仔心目中唔係高質, 就無資格賺錢

唔抵得

講真
成班本地youtuber拍埋d冇營養既片 又做作 係咪都拍一餐
以背後個人收入利益為大前提 冇針對觀眾既興趣
本地youtuber 拍出黎既片全部一樣咁
唔似外國YouTuber 拍出黎嘅片 背後具有意義
我唔敢肯定部外國youtuber全部都係咁
但係你睇過就知道咩係國產貨同德國貨分別

除左ming仔 拍出黎既片真係好好睇 好高質
利申：非打手

搵到錢但望住自己做唔到就憎架啦

樓主講個d，全部都係垃圾

無錯 9成都係對鏡自拍9up一輪，試下食試下產品又一條

唔好睇，唔好笑，小圈子

未見過成功同成熟既人會睇

$$$$$$$$$$$$$$$$

宅男俱樂部係垃圾既
好似pow pow咁咪高質囉

咁你會唔會反對啲賣咖哩魚蛋嘅垃圾小食店發達
淨係接受到廚師精雕細琢, 食物健康有營養嘅餐廳成功?

大寶哥講嗰啲都係為做youtuber而做youtuber

香港一個條片得就個個跟住抄，
最柒係fans無腦的，夠on9就ok
stop making stupid people famous

酸

不滿低質嘅youtuber多人睇
同反對無營養嘅食肆多人食, 只準有營養廚師有heart嘅餐廳成功一樣

好多開下淘寶，去葵廣食下野
再唔係你問我答個d
仲要個個都差唔多
叫人點支持呀

captv冇人講？

DaboGor sick ball

試食杯麵又一條片,落街買餸又一條片,試食7仔零食又一條片.........

因為佢哋利用自己(click rate)賺錢，但自己乜都分唔到

回曬塘啦垃圾黎

講真日日都要拍先維持到生計 唔拍呢D點得
香港市場咁細係得呢D垃圾片
想做好題材既片 根本做唔到一日一片
所以高質YOUTUBER=搵唔到錢

個個都拍食嘢片....

有咩好講 百貨應百客 幾低質既野都會有人吹捧

點樣叫製作認真
笑波子都叫認真？大J又叫認真？
全部Set Cam長roll 加幾個濕鳩graphic
Topic永遠係開箱，飲食，gameplay，拍吓旅行片。
Gameplay唔係精闢獨到都算啦，
又自以為好好笑。
拍生活vlog，咩一百蚊淘寶，廿蚊乜東茶，DLLM都唔明班小學雞點解咁鍾意睇

利申 樓主講果幾個 一個都無睇
香港仲有好多真高質既youtuber

咁不如講吓你想睇啲咩片？你咩都屌咩片先啱你？

拍試食片有咩問題 一定要每條片發人深省咩 番完工有時都想睇下輕鬆野 唔想再對住沉重既話題

Tomfatki都搞笑

講幾句就叫咩都屌？
「香港仲有好多真高質既youtuber」

講幾個：ΣSigma二次元解密/Lok Cheung/powpow

唔洗引人深省，有心做同為每日一片去做，分別好明顯的

二次元解密抄伍乞衣

狗屎垃圾都做youtuber
拍啲垃圾片就當交貨
咩試食開箱，我自己買好過啦

gf vs gf 好睇

當年比人踢爆係高登開分身宣傳自己
就老羞成怒拍片出文屌鳩高登

但篇文幾合理

唯獨追SwearDay晴爆

睇開何蛇

Tomfatki 光頭左之後
好似開左無雙咁
堆片好笑到仆街

連登仔玻璃心碎

笑波子用心拍？

笑波子哥哥日日拍片剪片
三更半夜都要照拍
甘刀吾叫用心拍?😢

呢個垃圾中嘅垃圾
成身加埋幾千蚊，放喺佢身著龍袍唔似太子
你話佢，就一句撻過黎：我係咁串架啦，唔鍾意就走啦
啲片來來去去都係咩巨大化食物，好冇新意

dim cook guide 算比較好，實用D